攬炒巴請進 我在fb 見到呢個msg。。。

請問識連登人嗎? 可唔可以在連登建議將721元朗恐襲、警黑勾結告到國際法庭和國際刑警? 順便推下搞一個衆籌基金針對黑警一直對示威群衆使用過度武力甚至殘酷對待問題告到國際法庭!
這樣對黑警有極大威嚇作用, 受害人也可就相關傷害有個平台投訴討回公道!
如果721元朗事件也可以告上國際法庭, 眾籌款項便一齊用!

連登多臥虎藏龍可集思廣益, 必須為所有受害者包括被捕人士討回公道!

謝謝😊

Push

push

同劉細良講組團告政府一樣

之前講過，你未去到內戰，國際法庭係做唔到野
國際刑警就唔知

你認為而家仲未內戰？

光復香港
時代革命

pusg

自己建議自己行第一步，唔使要人做

我只相信專業人仕

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

要搞自己搞，樓下唔使再覆

7.27 元朗見

都唔好話我地無大台，無政治組織
我地連武裝組織都無呀。。。同內戰真係有段距離

內亂可唔可以尋求國際人道援助?

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

推

推到攬炒巴睇到

點內戰,暴動都談不上,單方面俾人屠殺咋嘛

我地一直比人打，戰 L